馬田史高西斯The Irishman 超支至1.4億美金 數字仍然繼續上升

唔怪之得一路都拍唔成要等Netflix出手
戲院上無咩機會回本

“The Irishman” made news a year ago when it was announced Netflix would be producing and distributing. A major reason Netflix reportedly got involved was because Scorsese needed at least $100 million to make the film, a budget the director’s longtime distributor Paramount wasn’t willing to risk. Netflix agreed to a $125 million budget, which includes Scorsese’s estimated $10-15 million payday, but the more expensive shoot and the money needed for the VFX is sending the cost north of $140 million.

At this rate, “The Irishman” could very well become Scorsese’s most expensive production. The record belongs to “Hugo” right now with a budget north of $150 million. “The Irishman” has already exceeded the $100 million production budgets of “Gangs of New York” and “The Wolf of Wall Street,” plus the $110 million it cost to make “The Aviator.” The film is expected to be released by Netflix sometime in 2019.

Paramount是咪戇鳩
雖然馬導拍戲貴但係佢嘅類型片係口碑票房保證嚟
係咪冇Leonardo所以唔肯科水？

Hugo 同 Silence都蝕到嘔呀
2018年用特技大片規模拍九十年代黃金組合唔係好化算

係喎
Silence

利申 冇睇